睇到新假期呢個post 聽日想去野餐

新假期一記漂亮的助攻

唔好氣餒! 有圖為證! 嗰日遊行其實已經唔止103萬人! 大家一齊撐埋呢兩日!
[非專業] 我想知我統計學有冇警察咁差

原來立法會有水飲 依加先知

拎咩野食走野餐呢

唔錯